[必睇]德國冠狀病毒調查委員會成員出左條49分鐘嘅片講武漢肺炎[中文字幕]

TLDR
現行PCR檢測係完全唔可信,就算驗完陽性亦唔代表有任何病毒感染
流感高峰期早已完結
群體免疫早係病毒出現之前就已經完成

1樓比你用黎負評+封鎖我用,好行唔送

2樓係link+影片簡介
3樓之後係影片主要內容節錄,完整內容請自己睇片

片中人物為Dr. Reiner Fuellmich
於德國與加州擔任律師超過26年
主要負責案件類型為控告企業詐騙
對像包括但不限於:德意志銀行洗黑錢案,Volkswagen柴油詐騙案,Kuehne+Nagel受賄案

其本人亦由2020年7月10日成為德國冠狀病毒調查委員會4名成員之1
作為調查委員會成員,為找出問題和答案
於聽證會上邀請過全球大量科學家與專家作供

以上例出的詐騙案與今次"病毒騙案"程度是不能相比的
而所有有責任的人都必須被刑事審判
為所有民事損失,損害負上代價
並確保以後再沒有人能夠有權力迫害人權以及操縱人民

亦提出了三個主要疑問
1,現時到底是"武漢肺炎大流行" 還是 "PCR檢測陽性大流行"
到底PCR陽性是否代表測試對象被武漢肺炎感染
還是跟武漢肺炎完全沒有任何關連

2,所謂抗疫對策,例如:封鎖(商店),強制性口罩,強制性社交距離限制,強制性自願隔離等
目的是為了保障市民健康
還是要制造恐慌,令所有人沒有質疑餘地下相信自己生命受到威脅
從而令制藥工業與科研公司能夠從PCR測試,抗體測試以及疫苗中謀取暴利
並藉此收集基因指紋

3,德國政府與其他國家相比
是否被世界衛生組織幹事長譚德塞、德國的病毒學家Drusten 、Robert Koch Institut(德國CDC,衛生局研究所)主席Wieler等
這次"大流行"的主要持分者過度遊說並說服
目的是為了讓公民質素高的德國成為誤導其他國家決策的棋子

以下係影片主要內容節錄,完整內容請自己睇片

"大流行"定義於12年前被修改,修改後就算沒有任何嚴重病徵、死亡人數,只要感染人數高就能被定義係"大流行"
德國"抗疫對策"--暫時終止所有公民權利,在並沒有聆聽所有意見的情況下,完全取決於德國病毒學家Drusten一個人的意見,他於12年前同樣地揚言豬流感會殺死數百萬人

德國內政部流出的機密文件明確指出恐慌是由政治家和主流媒體合作制造
德國衛生局主席重複地表示所有指令必須在不能被質疑下確實執行
雖然本人不斷表示現時情況相當嚴峻,但與本人的研究所 所整合的數據卻不相符
機密文件上清楚寫明"假如敢不遵守指令他們的父母與祖父母將會所受到可怕的痛苦所折磨"

所謂醫療系統崩潰只是都市傳說,事實上相反醫院沒有崩潰之餘更正面臨破產危機
美國紐約為安置未來出現的病人而清空醫院所騰出的1000個,最終只能用到20個左右
所謂"大流行"中,總體死亡率並沒有額外大量地增加
"大流行"死亡率與流感並沒有任何差異

在Bergamo,意大利中,94%患者的死因並不是武漢肺炎的直接結果,反而是政府所執行的"抗疫政策"的關係
為預留醫院空間給到最終都沒有出現的武漢肺炎病人,將患感冒與流感的病人送往老人院
高齡人士因為年齡而弱化的免疫系統,長期病患,加上因為接種疫苗而導致的免疫系統弱化負作用
最終導致於老人院中出現的大量死亡人數

在New York ,美國,只有一少部份醫院出現擁擠的情況
出現擁擠的原因是因為當中很多人--主要是有長期病患的高齡人士,因為恐懼,本來能夠留在家中就自然康復的小病也到醫院求診

武漢肺炎的確是一個危險的病,危險程度就如同流感一樣
因情況不同,流感有時也會變成一個嚴重疾病,有時更會殺死病人
根據德國法醫-科學家Klaus Püschel在hamburg的驗屍報告s指出,與意大利一樣,幾乎所有死者都有嚴重長期病患,而且皆為高齡人士
值得一提的是,德國衛生局曾作建議,要求不進行驗屍報告
與此同時,全球各地亦有大量高可信性的報導指 有金錢交易下要求在驗屍後在死因欄填上武漢肺炎,而非其真正死因,例如心臟病或者被槍傷
>在沒有進行驗屍的情況下,皆無法確認死者的死因到底是因為武漢肺炎,又或者是其他原因

有關於封鎖(lock down)是一種為了防止醫療系統崩潰,而必要措施的說法也被事實證明是錯誤而且沒有根據的
我們整理了在德國冠狀病毒調查委員會所舉行的聽證會內外得到訊息後,原因能歸納出三點,

a,在推行這些"抗疫措施"時,感染人數已經開始下降(不包括PCR檢測下的假陽性結果)

b,除了a外,人體內的T細胞擁有記憶人體免疫系統曾經殺死過病毒的能力,
在人體經歷過無數次的包含不同冠狀病毒的感冒與流感的情況下
就算出現另一個稍為變種的的冠狀病毒
免疫系統亦具有能跟據經驗殺死這些類似的冠狀病毒的能力

意外地,現時的PCR測試亦使用同樣方法進行檢測
發明現時PCR測試,來自德國的病毒學家Drusten
在沒有接觸過武漢肺炎的他,使用了希望接近新變種的舊冠狀病毒的基因制作出現時使用的PCR測試
並將PCR測試用於中國內的武肺病人,在結果能夠顯示為陽性後,WHO,世界衛生組織宣佈"大流行"並使用上述PCR檢測
再重申一次,Drusten的意見和建議是德國進行封鎖,強制性口罩,強制性社交距離限制,強制性自願隔離等行為的雖一理據
再重申一次,德國成為了制藥工業與科研公司進行宣傳遊說的集中地

C, 這是這次究實調本中最重要的一部份
現時使用的PCR測試是基於錯誤訊息來源,而非基於感染類的科學基礎
與些同時,我們發現這些PCR測試與世界衛生組織幹事長譚德塞、德國的病毒學家Drusten 、Robert Koch Institut(德國CDC,衛生局研究所)主席Wieler等人的主張完全相反
>這些PCR測試不能證明出任何病毒的感染跡象,更何況是武漢肺炎
>這些PCR測試中的陽性結果絕不代表任何類型感染

美國CDC認同以上說法,其於2020年7月13日刊登的一份文件指出
1.這個PCR檢測檢測到病毒RNA並不代表具傳染性的病毒的存在,以及武漢肺炎(2019-ncov)是臨床的病因
2.這個PCR檢測並未到達作為監察治療(monitoring treatment)的標準
3.這個PCR檢測並不能排除其他細菌或病毒所引起的疾病

直至現時為止仍然未能夠完全二確地完全分離出武漢肺炎病毒(2019-ncov)
在無法與病毒RNA進行對比的情況下,任何人皆無法保證任何測試所找出的RNA是屬於武漢肺炎病毒(2019-ncov)
尤其是這個武漢肺炎病毒與普通流感病毒一樣,變種速度極快

快速PCR交換程序(PCR SWAP)採用1-2個人類肉眼無法分子序列,因此需要放大複數個週期
正如左報NEW YORK TIMES指出,任何放大超過35個週期的結果將會被視為不可靠,在科學上是無法被接納的
但發明現時PCR測試,來自德國的病毒學家Drusten所放大的是45個週期
PCR測試無法分辨出死亡和活性病毒,意味著陽性結果有可能只代表偵查到一塊相似的分子碎片
上述情況有可能表示免疫系統曾經消滅過感冒或流感病毒,並留下了被消滅後的分子碎片
因此該PCR測試結果陽性亦並不能代表受檢測者正受到任何病毒的感染

就連發明現時使用的PCR測試的德國病毒學家Drusten亦早於2014年接受德國商業雜誌採訪時承認
PCR測試的敏感度之高,就連健康且沒被感染的人也可以產生出陽性結果
本人亦指出"假如這種病原體在一名護士的鼻粘膜中逗留了一天,而該名護士亦沒有因此而生病或出現任何病徵,PCR檢測
其本人說法將能夠解釋沙地阿拉伯的增長速度
到底其本人是忘記了,還是因為各種理由而故意隱瞞了這一點
而剛剛好,他本人其他研究的主要合作伙伴Alford Lund,正好是PCR測試制造商

總括而言,這個PCR測試事實上,物理上無法檢驗出任何病毒或細菌感染
在口腔中檢測到病毒分子或其分子碎片並不代表感染,這個只能代表感冒
相反熱感染(hot-infection)需要病毒滲透到細胞中進行複製並引起症狀例如頭痛和喉嚨痛,這樣才算真正的感染
因為只有在以上情況該病毒才能夠進行傳染,能感染其他人
否則該病毒是對帶原者及其所接觸的人,是無害的
這代表PCR測試的陽性結果與發明者德國病毒學家Drusten等人的主張完全相反,正如美國CDC所指出,該PCR測試完全無法證明出任何感染

世界各地的知名,受人尊敬的科學家都相信現時並沒有"武漢肺炎大流行",反之是"PCR檢測陽性大流行"
包括但不限於:諾貝爾獎得主Michael Levitt,美國加州史丹福大學教授John Ioannidis,以及眾多科學家我唔識打佢地個名出黎

任職Pfizer製藥公司前任副總裁兼首席科學家16年的MIKE EDEN,他和他的研究伙伴--全部都是知名科學家
在2020年9月發表了一篇科學論文論文,聲名指出:
我們現行的侵犯人權等政策是基於完全錯誤的數據和有關武漢肺炎的假設
假如不是因為PCR測試以及媒體的不斷報導,
所謂大流行早已結束,因為事實上跟本什麼都沒發生過
當然亦個別較為嚴重的疾病,但在每一次流感流行中亦同樣會有樣同情況
的而且確在3,4月時確實有第一波的爆發,但在之後所有都早已回復正常
陽性結果的上升下降是完全取決於進行過的PCR測試的次數
但真正的病毒早已消失完結,更何況所謂的第N波爆發

他更指出這次新變種的冠狀病毒,唯一新的地方是它是一種一直存在於人類社會上的冠狀病毒變種
現時地球上最少有四種地方性流行的冠狀病毒,並造成了我們日常生活所遇到的感冒
以上四種冠狀病毒皆與武漢肺炎有驚人的RNA相似度
並且因為人類的免疫系統能夠分析出其相似度
在武漢肺炎被發現之前,細胞免疫系統就已經存在
並且在所謂新病毒出現之前,已經有約30%的人口感染了這種病毒
遠遠超出群體免疫(herd immunity)所需的15-25%的群體免疫力
有關於現行的PCR測試,MIKE EDEN更指出其可能的報錯率介於89%-94%之間,或"接近絕對"
Dr. MIKE EDEN與來自德國的免疫學教授,以及數名來自荷蘭,愛爾蘭,來自奧地利的微生物學家等來自不同國家的科學家亦有到過德國冠狀病毒調查委員會上庭作證
清楚地指出來自PCR測試的陽性結果並不代表發現了完整的病毒
並解釋PCR測試只是找出完整病毒中的部份RNA序列,但這亦可能只代表找到一個不能令人生病,不能傳染,更不能令其他人生病
因為PCR測試的不可靠性,將其使用在山羊,綿羊,木瓜甚至雞翼上也能得出陽性結果

牛津大學教授Carl Heneghan ,循證醫學中心董事(center for evidence-based medicine)表示
只要一日PCR測試仍然繼續,因其誤報陽性的關係,武漢肺炎一日不會消失

假陽性咁易有咁個檢測有咩意義

問得好
個檢測的而且確係完全冇任何意義

重點係在於目的，同點利用呢個冇意義嘅PCR測試

陳雲又中

咪撚玩啦
45個amplification cycle？
部機都唔會做啦
自己搵部qPCR機出嚟睇下啲settings啦
ct-value一過40佢都自動stop話唔準

更何況香港用緊嘅cut off係30
30個cycle喺PCR嚟講standard到不得了

連你都知唔準
咁點解整PCR個科學家會用45
點解45會被"國際"採納

你講笑？
邊個protocol係用緊45個thermocycle？
我而家答到你香港唔係

PCR TEST invented by Christian Drosten
全球第一個發明測試嘅人
被世界衛生組織所採用
現時全球都有用呢一個唔符合標準,透過放大45週期制造出黎嘅垃圾

乜撚嘢PCR TEST
畀多次機會你去搵清楚
而家confirm武肺嘅gold standard係咩
用PCR嚟check RNA
人唔笑

順便講埋啦
基本上每個國家都係自己develop武肺嘅test
唔係見到Drosten publish咗就用佢嗰個
本身香港就有develop到武肺test 仲幫埋其他國家
台灣亦係自家研發
唔撚係拎Drosten嗰個嚟用

你自己講緊呢一堆嘢
完全係抹殺緊所有為武肺diagnostic test
出過力嘅人嘅努力

個feel有啲似陰謀論